有冇深黃手足最後都係買咗實體版Fifa

窮到仆街 慳返一百蚊可以食多兩餐龍門

寶源幫我食少兩餐二手飯

龍門唔使錢
次次同張生講我深黃
佢叫我唔使埋單

珍

眾籌俾教協不如捐俾手足買數位版

又食垃圾

你係龍登講張生壞話係咩意思？老友

佢似渣家軍

佢個雪菜肉絲米勁屈
啲雪菜似西芹

應該私了牠

唔食深黃大家食j？ 當年呂先生喺解放軍做間諜

過幾日

谷聚？

嚟總店？

深水埗？

過山雞未

茄蛋牛飯 信我

之前食過好多肉款麵幾正

叫旗艦店

屌 你買咗就買咗 唔洗上黎搵共同感
你啲罪惡感係唔會減少架

佢都冇罪惡感

淘寶數字版
285人仔